［美人魚像塗鴉事件］哩位丹麥巴打同其他當地港人 幫大家善後 快啲入嚟多謝+share

做埋訪問拆彈

thank you

多謝巴打

Twitter fb 幫手share
同埋佢篇文寫得好好

可能自己人做
可能嫁禍
但我哋都要負上責任

‘一定程度上’負上責任

呢樣真啊
係咪老屈都好
唔好咁快認
但道歉同處理係一定要做
禮多人不怪
做多好過做少

明明呢啲PR嘢應該係香港駐倫敦經濟貿易辦事處做嘅嘢 又變咗由民間有心人超額完成咗 呢個政府不如執柒咗佢算啦

多謝

佢表明唔知
兩樣都可能
但不論事實係點都道歉

好人一生平安

推下先 唔知巴打會唔會見到

可唔可以推到比呢位巴打見到

多謝巴打出力

起咗雞皮 高汁

有無人識 Danish 講下講咩

Push

多射丹麥手足

多謝手足
道德光環get

多謝手足

成功人士咁款

Sorry and thank you bro

多謝丹麥手足。

外國手足

多謝

充分表現出 港人與蝗人既不同之處

各位同路人要學嘢

pusj

Thank you

態度正確
唔洗認定割
將危轉為機

多謝丹麥手足

洗地組， 多謝

好快手 真係做野

感謝巴打香港人真係好高質，大家要繼續堅持

呢d post暫時五毛唔知點分化好

推！

上到熱門
希望巴打睇到

好彩香港好多好人係外國渣！

手足好波

有冇Twitter link

丹麥人對反抗極權既人會包容
二戰淪陷後幾多丹麥人仲夠膽響德軍眼皮底下冒自己生命危險幫猶太人藏匿走佬

手足好野

多謝丹麥巴打絲打！

tks brothers

推

Thanks 巴打！！

多謝巴打
多謝巴打
多謝巴打

實有五毛話捉錯鬼

真正既和理非
多謝有心人

衷心感激

多謝你呀手足！辛苦哂！

有無twitter link? like 同 share埋一份先

有冇Tweet！

香港就係因為每一位手足而強大

直接入佢fb 多謝啦

香港人

thanks 手足

手足好波

個政府出黎咪又淨係識譴責「暴徒」
寧願佢收聲

多謝外國勢力手足

多謝手足！

咩倫敦

做得非常好, 完美地挽救左香港人形象

多謝你

多謝手足

大家去twitter幫手推

華人死不認錯既缺點 如果做到 外國係好buy的 華人基因就係有錯唔認先咁黑人憎 真係要多謝外國手足拆彈

巴打

THANKS BRO!
點樣轉危為機
就好似重慶大廈咁
反應快 動員能力高 再加有文有路文宣
依啲全部都係港共做唔到既野

謝！

多謝丹麥巴打

好感動

多謝巴打!!

辛苦哂手足

多謝巴打！

巴打你好勁

巴打多謝你

五毛呢？
唔分化啦？

好人好事

其實過去幾個月好多外國巴絲都出咗好多力。
好多謝佢哋

thanks

手足遍佈全球

香港民族

好感動，多謝丹麥巴打

點解個post咁撚正能量
五毛呢？

分化撚！五毛！去左邊？

快d引人罵戰啦分化撚！

感謝丹麥手足

挑撥啦五毛！

係咪扮睇唔到呀五毛狗分化撚！

手足多謝晒

上個post唔係分化得好過癮咩？

呢個post 睇得好舒服 無五毛分化狗 為錢做到隻狗
thanks手足

召喚Twitter 戰士

謝巴打

咁高質點分化呀大佬，攪到人地冇糧出

丹麥都關倫敦事?

外國巴絲

推，正確示範當發生不如意事件時嘅處理方法，相反，我地仲停留係d 咩分化，捉鬼，割唔割之類嘅罵戰上面

多謝各位手足
辛苦哂

海外手足

Hong Kongers are everywhere

巴打做得太好了

Thamks bro

大家都要學
呢個態度一流！

多謝丹麥巴打

德國同中東歐國家事務由香港駐柏林經貿辦負責
英國, 俄羅斯, 同Nordic及Baltic國家由倫敦經貿辦負責 其它EU國家同土耳其就由布魯塞爾經貿辦負責

咁丹麥嘅嘢應該由邊個香港駐外經貿辦負責跟進

哦，原來係咁

好勁
做得好

推
Andrew 巴打I love you

多謝哂

多謝手足
辛苦你地喇

藍屍小粉紅一世都追唔到香港人嘅質素

感謝丹麥好足

Thanks

多謝海外爸打

感謝巴打

多謝外國手足

Cls真係好有心

Thanks巴打

respect

thanks bro ，處理得好好呀

手足好嘢

1月19日中環見

岩！
先道歉香港既事令到當地受害
再話唔知邊個做 不過都要道歉
再講疑似/有機會被中國嫁禍
文宣重要性！

實事巴

有人認頭

昨日，丹麥首都哥本哈根著名景點美人魚所坐在的岩石，被塗上紅色和白色字句「Free Hong Kong」，當地警方正就事件展開調查。丹麥報章《貝林時報》（Berlingske) 指收到署名「Hafferlaffen」的電郵，電郵內容承認是他們噴污美人魚銅像。

據當地媒體《貝林時報》報道，有自稱的「Hafferlaffen」的團體承認責任，指自己與美人魚銅像事件有關。報道指，《貝林時報》收到署名「Hafferlaffen」的電郵。團體「Hafferlaffen」在電郵中強調，自己並沒有為「改造」美人魚銅像而感到驕傲，但他們認為爭取民主自由比死物更重要，對此他們是抱持極端、狂熱的態度，並指電郵附件是周一晚在哥本哈根的行動紀錄。惟《貝林時報》的報道未有進一步提及附件內容，並強調此刻仍無法確認「Hafferlaffen」須為事件負責。

由於美人魚像被噴上的「Free Hong Kong」字句，外媒相信事件和香港反修例運動有關。

政府：屌你反應咁快，仲唔係有人教？一係就有預謀！

呢d真係做實事啦 似得連登仔開口埋口都話割咩

好波 bro

感謝

pin呢個叫人入去like啦
入面條片得百幾個人like

拆彈專家

好型

勁

肯肯定有外國勢力

型

核爆都唔割呀

佢會唔會寫太多資料係Facebook ？
我驚佢俾人起底

同佢講對唔住希望可以理解

一個政府本身要做個幾樣野
排解紛爭,解決外交問題,提高國民生活水平

香港政府全部冇做
交稅養林鄭真係on9

其實經貿辦主要係做乜

陳生，respect

丹麥巴打完全表現到香港政府不代表香港人

Warning! 中共潮興用「洋五毛」抹黑手足!!

白人左翼

AO working holidaing位

依啲就係兄弟爬山

大大力多謝佢

有質巴打！

手足

夠大體 高質巴

唔好意思借位推

入黎睇還押手足既信
關心還押手足生活

月薪十幾廿萬嘅超齡WH 世間最筍嘅工
林奠當年為咗陪林手足同兩個打靶仔 主動申請降級都要調去倫敦經貿辦度做 你就知呢啲位幾好做啦

巴打好有型
多謝你

push

個page比五毛攻擊緊，希望大家可以去留個comments

感謝手足！

1999

真男人
Thank you

佢絕對理解同明白 佢好支持我地

感激巴打

辛苦各位手足啦！！

多謝巴打們
沒有自治 唯有獨立

多謝你哋

多謝巴打，一世平安

佢不知幾想呢件事煲大
到時多d 人一齊讉責

多謝丹麥巴絲

多謝手足

如果要資金做維修嘅即管開聲, 呢到大把人會捐

絕世荀工

Thx手足

支持

Sorry Denmark

唔該 和理非正確態度and行為

政府只會黑化示威者 最近先左英文片 而加個政府唔係為人民服務㗎 係為佢地自己

唔該哂巴打

推到巴打見到

Thanks bro

呢d先係真手足，而唔係一嚟就推卸責任，錯咪認同改，你估班毅進黑警
一係就有d人見人唔同自己意見就話三毛，見識少到好似從未見人係真心撐共

巴打辛苦你了

手足有心

Pish

Push & respect

Pushhhhhh

感激不盡

一生平安

好人一世平安

高質手足

辛苦晒喇

勁揪

堅push

好得體

正確示範
手足做錯又好點都好
先補鑊 再檢討
而唔係即割
不分化 不割席

多謝手足

喂 得百幾個like
快d like個page同video

Thx bro

推！多謝丹麥手足嘅付出

👍

有人po上reddit未

Respect and push no matter what

多謝手足。無論係自己人定嫁禍，自發幫手清理咗佢，點都唔會壞。

連登呢度千幾個正皮, 但點解係前面D LINK禁入面睇得百幾LIKE

因為可能大家已經轉晒去用twitter

原來有啲咁嘅嘢

行動POST
PUSH

高汁

唔該哂巴打！

求twitter link

屌你老母
唔入去多謝佢真係唔好撚話自己係香港人
瘋狂多謝啦

好感謝

呢個po 600 like
人地facebook 個po得百幾like
乜撚野一回事
快入去比like同多謝啦

手足好波
將危變機
先唔會再出現一次

thank you bro

andrew哥

真心感謝
一個人扭轉外交問題

多謝晒

多謝andrew

咁快做到野

brother thanks and ho ball

謝謝巴打

忍辱負重

Push
去facebook啊

邊個夠連登仔割得快
邊個夠連登仔完美 唔撚會錯

辛苦晒! 巴打!

有心人

真男人！

Thank you brother!!!

721831

thx

堆

多謝佢

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

唔該晒，丹麥巴打
出樣又出力

【國際戰線】美人魚像塗鴉事件

雖然星期一既PR行動於香港帶來好大迴響，但未必能夠reach out 到丹麥本地人。

麻煩大家做一件事，請於Facebook, IG 或者 Twitter 出 post, hash tag "Den lille havfrue" 同埋 "The little mermaid" (如果想做埋華人，可以Tag 埋 "小美人魚")

務求丹麥人想睇關於小美人魚新聞時會見到香港人既友好立場。

打鐵趁熱，我已經遲左一日先諗到，因為我Search "Den lille havfrue" 竟然我地既一個 Post 都無！！

你哋可以用以下丹麥文範本，加上自己用英文打你想講既野，麻煩晒手足們！！
———————————
Vi har ikke lavet hærværk på den Lille Havfrue, men vi vil stadig gerne undskylde for andres tankeløse handlinger.

We did not vandalize the Little Mermaid
But still we apologize for others’ thoughtless action

#DenLilleHavfrue #TheLittleMermaid #小美人魚 #StandWithHongKong

好識公關

【國際戰線】美人魚像塗鴉事件 - 2
塗鴉事件於丹麥各大媒體都有報導，大家可以到報導既 Facebook post comment, 向丹麥人解釋塗鴉破壞行為並非出於大多數香港人意願，如果真係香港戈所做的話香港人願意為此道歉。
請用丹麥文或英文留言，謝謝！！
Update: 已經有香港人聯絡區政府支付清理塗鴉之費用！！
PS. 煮到埋口啦，幫幫忙啦 🙇🙇🙇

B.T.

Radio4

Berlingske

TV2 news

TV2 Lorry

Østerbro Avis

Press-fotos.dk

Avisen.dk

推唔到都照推呀

大大力推！！

push!!

喂呀 快d去留言！

各位唔洗多謝巴打，同丹麥人PR就得 👍👍👍
————————————
【國際戰線】美人魚像塗鴉事件 - 2
塗鴉事件於丹麥各大媒體都有報導，大家可以到報導既 Facebook post comment, 向丹麥人解釋塗鴉破壞行為並非出於大多數香港人意願，如果真係香港人所做的話香港人願意為此道歉。
請用丹麥文或英文留言，謝謝！！
Update: 已經有香港人聯絡區政府支付清理塗鴉之費用！！
PS. 煮到埋口啦，幫幫忙啦 🙇🙇🙇

B.T.

Radio4

Berlingske

TV2 news

TV2 Lorry

Østerbro Avis

Press-fotos.dk

Avisen.dk